Теоретичне питання

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

Деструктуризація в JavaScript - це спосіб зручного видобування окремих елементів інформації з об'єктів або масивів і присвоєння їх змінним окремо. Замість того, щоб доступатися до кожного елемента за його іменем або індексом, деструктуризація дозволяє одночасно отримати доступ до багатьох значень, що знаходяться в структурі даних. Це корисний механізм, який полегшує роботу зі складними об'єктами та масивами, такими як дані отримані з сервера або результати виклику функцій. Деструктуризація дозволяє зручно і зрозуміло витягувати значення з вкладених об'єктів або масивів, що робить код більш читабельним і зрозумілим.
